基沙文憎呀朗會去到咩程度

一而再，再而三咁破滅自己更上一層樓嘅希望
先係歐聯決賽，然後歐國盃，又再一次歐聯決賽
諗住呀朗去意甲唔洗對住佢啦，點知又抽到
又一次比呀朗踢出局

技不如人有乜好講

世界杯夠j一世

高甸先慘

歐聯，歐國都無
仲要係比同一個人嘅球隊摧毀個下都幾心p

歐國盃邊關呀朗事呀 ？人地一早傷出唔通真係精神領隊背後發功咩？

無呀朗提子入撚到決賽咩
歐國盃踢一場呀！？傻尻

小組賽又係臨出局邊緣 整個帽子戲法

咁兩隊都係決賽對碰分勝負姐 唔通聯賽計分呀？
呀朗傷左自己把握唔到機會入波怪得邊個
btw無啦啦傻你老母鳩

歐聯決賽都唔係輸俾牙朗，係輸俾拉膠

所以標題個論點唔成立

佢今次都心服口服 話左自己踢得唔夠好
有讚阿朗表現出色 三次機會都比佢把握晒

頭先李華度都去左C朗個ig到讚佢 呢場真係好難唔服

越位入波輕鬆啦

你都戇撚尻
無呀朗提子出撚左局點樣可以係決賽對法國呀！？
成碌柒咁

咁世盃係勁好多嘅

不過金球獎可比世盃

哦 即係輸比呀朗既隊而令自己捧唔到盃等於你題目講既比呀朗踢出局？好波好波

近六年歐聯 五次都係俾呀朗踢出局
唯一一次冇踢出局嘅係因為跌咗落去踢歐霸

用樓主邏輯可以解釋埋點解阿朗成日Focuss美斯

09歐聯決賽見證美斯最弱嘅頭搥
11歐聯4強見證千里走單騎
係皇馬1粒炒到上5粒

我都係跟樓主邏輯咋

用你個傻閪既邏輯都可以解釋埋點解你條柒頭成日focus牙朗

5次歐冠 小花4次
牙朗3連冠 小花3連8
牙朗歐國盃 小花?.?

我都係跟你同樓豬邏輯咋

我跟樓豬邏輯，你問下佢點解

輸佢自己咋
12碼入左就搞掂啦

做乜柒姐你
講緊呀朗同基沙文你拉小花黎講把撚咩
成日話朗迷拎小花做盾牌，你家下又做乜柒講小花呀

對唔字囉，你當我無講過啦咁，有冇得del留言？

點解基沙文牙朗post都可以關小花事

保方都係